常磐木さんと電話でお話させて頂いたことを以下まとめました。
kintone間販の新規SIERの２００万円だけさせて頂くのは正直交渉が難しいと思った。
続きは、明日相談させてください。

●大筋
・ＴＣ社とフィロソフィーまでも共有した対等のガッツリパートナーとしてお付き合いしたい。
・効率の良い大規模案件だけでなく、小規模案件もすべて対応して頂けるお付き合いをしたい。
・当初数ヶ月は沖縄に月の半分でも良いので、片岡か福島に来て貰いたい。
・伺う役割は、プリセールス＋ＳＩ切り出し＋調整業務等。
・高知に出向いて（4/11〜12）、上記の相談交渉をしたい。

●詳細事項
・社員６０名、売上６億（内IDC２億）
・３年間で、３００社導入する。（内60〜70％が小規模案件20〜30万円）
・レキサスの強み（技術力、クリエイティブ力）
・パートナー開拓をする時は、代表が出向いていく方針。
・やるからには、kintoneパートナーのトップをとる。
・現在の市場
　１．沖縄市場（主にＯＳＰ様案件、案件規模20〜30万）http://www.osp-okinawa.jp/
　　　→月５件受注見込み（内2件はJS込み）
　　　→プリセールス＋ＳＩ
　２．首都圏市場（主にシステムサポート様案件、案件規模300万円）
　　　　　　　　　http://www.sts-inc.co.jp/index.html
　　　　　　　　　http://www.qunie.com/
　　　→上流調整、ＳＩ
・ＴＣ社に沖縄に来て貰える条件費用についてのやりとり
　１．一番最初にお聞きした参考単価（50〜70万）
　２．現実問題難しいとお伝えすると、他の仕事を持ち込んで貰っていいし・・・。
　３．どうしても来て貰いたいので、条件や単価は相談させてください。

・ガッツリパートナーとして、ＴＣ社とゼンク社を考えている。
・ラジカルブリッジの斉藤さんは、昔からの呑み仲間で、少し手伝うことになっている。
・ジョイゾー四ノ宮さんには、負けたくない。

●最後に
・凄い勢いで引っ張られそうになったので、前向きに検討させてください伝え
　高知来高は、約束していない。
・サイボウズに事業計画を共有して事業を行っていると伝えると、なるほどを言った後
　何なら、青野さんには、私が交渉しますと言われていた。
